有無人玩開鐵拳

裡面有招下腳前輕拳sharped charge 一野破防....扣哂對面血

無人打機？

呢個時候仲有心情打鐵拳咩 今晚出去啦

唔明呀？ 研究下招式姐

nina好撚正

panzernina

有wts group
最近掛住去時事台, 冇留意原來有人開post